俾你揀你會點揀！

是咁的 我喺一間餐廳做左一年多啲既part time 主要返星期六日 同啲同事都幾fd 前排同經理講話轉半更返一至五 5.5k/month 皆因黎緊暑假 想返多啲 之後開學就辭職 佢好好人咁幫我搞掂左 但最近有個幾好既offer係喺我居住環境附近 人工有11-13k 五天半工作 做文員 女朋友都叫我轉工 搞到我進入左兩難之間 唔知點搞 有冇巴絲俾到意見

FYI 我暑假想搵多啲 因爲遲啲要去旅行

正評 轉工啦 抓爛塊面都要
負評 唔轉 搵多份pt 搵少啲

做生不如做熟